外媒首揭大陸中介批發出售維族工人 50人一批 中共疑從事維族奴隸販賣

【國際戰線｜外媒首揭大陸中介批發出售維族工人 50人一批 中共疑從事維族奴隸販賣】

繼早前被揭發新疆棉、集中營等新疆暴行後，外媒再度揭發中共人權惡行，英媒《Sky News》今日獨家報道，大陸網站百度被發現有多則廣告，表示有維吾爾族及其他少數民族員工出售，每次以50至100人一批販賣，承諾員工可以每日工作12小時，並有政府提供安全保證。由於少數民族跨省工作都要地方政府批文，令人質疑中共正從事奴隸販賣。

《Sky News》記者特意致電多間代理查詢，有代理表示，由於少數民族在大陸相當敏感，所以需要地方政府批出介紹文件才能跨省工作，出發前亦會接受當局的政治審查，並有新疆政府出資聘請的「主管」同行，全程準軍事化管理，反映中共官員參與這類人口販賣當中。

記者亦到訪有聘用維族員工的工廠，雖則因為武肺關係，工人都不在廠內，但現場見到有CCTV長期監視員工的宿舍，並且隨處都有防暴裝備。

雖則外交部經常對外聲稱歡迎外國到新疆「走一走看一看」，但《Sky News》記者訪問期間，已經有20多名公安及黨幹部到場，盤問兩小時後要求記者離開，明顯與官方講法大有出入。

及後記者再度訪問工廠經理，經理聲稱自己從未聘用過維族員工，但記者在其官網則發現多張拍攝維族員工到達工廠的相片，明顯是講大話，相關相片不久後亦被刪除。

很明顯地，即使中共近期積極推動文宣為新疆血淋淋的暴行洗白，在外國眼中根本是欲蓋彌彰。今次是媒體首度呈現地方政府協助從事人口販賣，而且聘用這些維族員工的工廠都是一、二線城市，這意味牽涉新疆人權問題的企業遠超早前預料。如此赤裸裸的人口販賣，值得大家讓世界知道中共如何將維吾爾人打成奴隸的現實。

👉訂閱Patreon，了解我的思想、工作、生活：
👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

痴撚線

共狗胡雅文串謀種族滅絕罪同串謀販賣人口

一個人類文明倒退既國度，比佢管治真係不敢恭維

屌...奴隸制度都可以做到

真係cls公司

外媒瞓左好耐
「維吾爾工人」被批發，係支那是合法的
幫助佢地再就業

唔知點解我會諗到自己.....

Forced Labor

Sky news

天滅中共

外國根本大把證據
人地個衛星連你打緊丁都可能睇到
你收得幾埋都無用
而係睇支那會唔會有野deal 到先唔出手
我地上Twitter 都咁多野睇，我就唔信其他政府無料係手

推

癡撚線到都唔知講咩好

口交部：你哋西方三百幾年前一樣有黑奴，憑咩話我哋

推爆佢